TWICE成四冠王 重奪女團品牌評價榜首位

韓國SBS電視音樂節目《人氣歌謠》，昨日播出的一集中，人氣女團TWICE，憑回歸專輯《Eyes wide open》的《I Can't Stop Me》，成為本周「四冠王」，且在昨日公布的「女團品牌評價榜」中，重返冠軍位置，可謂雙喜臨門。

TWICE時隔5個月回歸，雖然傳出團員定延疑患驚恐症被停工，而彩瑛又傳出戀上紋身師，但無阻她們的聲勢，本周於4大音樂節目包括《Show！Champion》、《M Countdown》、《Music Bank》及《人氣歌謠》中，憑歌曲《I Can’t Stop Me》成為本周「四冠王」。

雙喜臨門回歸增聲勢
《I Can't Stop Me》是一首有著EuroBeat 4拍4節奏，加上電子合成品潤飾的歌曲，旋律搶耳令人一聽難忘，在司儀宣布TWICE奪冠後，成員多賢在致謝詞說：「很高興能在《人氣歌謠》中贏得第一名，獲得珍貴獎項的一刻，首先想到就是ONCE(TWICE的粉絲暱稱)，你們是TWICE最大動力，以及TWICE存在的理由。我愛你們ONCE。」此外，於韓國企業評價研究所公布的「女團品牌評價榜」中，TWICE重返榜首位置。

品牌評價榜是由一位具昌煥大叔個人運營同時還運營好幾項不知名機構，有韓國人問他數據如何產生卻拒回答，所以是野榜無可信度。

我代表其他團向TWICE投降

踏入十二月，IZ*ONE將會重返榮耀。

會唔會太串

鐵山靠

掃堂腿

裏風塵

撚菱

Encore質素評價榜排第幾？

拂腰

靠廉價tvb特約演員贏香港市場

我代表其他團向BP投降

我地啤啤投降了

我代表其他團向T寶投降

我地Buddy投降了

我哋BP企喺山頂笑緊你地

呢班圾垃歌都唱唔到收皮啦

你又buddy牙？

無對手，無計

Mamamoo 完全唔夠揪
Mamamoo佢地肯等多1個月先出新歌反而好d，而家變炮灰

等一個月咪又係做bts炮灰

如果首歌係hip水準都有得打
Twice flop到癲
但aya咁難聽就一定揪唔贏twice

都認同
仲要講樣mamamoo已經輸一大截
唱功齋拎나연出黎，玩高音已經收mamamoo皮